無圖 係M記見到靚仔

點樣抄佢牌好

利申 Gay

先生麻煩攞一攞身份證出嚟call上台

一野渣落佢條J到 再單眼佢

有冇見到on9仔先

OK喎

見到樓主老母賣淫 冇圖